# Домашнее задание #8

Использовать MongoDB и spring-data для хранения информации о книгах

Цель: После выполнения ДЗ вы сможете использовать Spring Data MongoDB и саму MongoDB для разработки приложений с хранением данных в нереляционной БД.
Результат: Приложение с использованием MongoDB

Задание может выполняться на основе предыдущего, а может быть выполнено самостоятельно.

Требования:
- Использовать Spring Data MongoDB репозитории, а если не хватает функциональности, то и *Operations
- Тесты можно реализовать с помощью Flapdoodle Embedded MongoDB
- Hibernate, равно, как и JPA, и spring-boot-starter-data-jpa не должно остаться в зависимостях, если ДЗ выполняется на основе предыдущего.
- Как хранить книги, авторов, жанры и комментарии решать Вам. Но перенесённая с реляционной базы структура не всегда будет подходить для MongoDB.
- Данное задание НЕ засчитывает предыдущие!